## 困った事やあるある
* 作業時  
  * テキスト検索・置換できない  
Aiでは検索・置換ができるが、できないのが不便。  
プラグインとかあるのか？（★）  
  * グループ化したオブジェクトの一部編集  
グループ化が複雑になると部分的に編集できないことがある。  
いちいちグループ化解除して編集しないといけないのが不便。  
  * グループ化したオブジェクトの拡大・縮小  
shift押しながら編集しても上手くいかないことがある。  
拡大した後に一部を個別で編集することになってしまう。  
  * メニューの文字サイズが小さい  
文字が小さくて薄いので...画面に近づかないと読めない  
プラグインとかあるのか？（★）  
  * 画像の色が若干変わる  
Ai・Psのように色のプロファイルを使うことができないので、Xdでみると色が違って見える  
対処法は無さそうなので、そういうものと認識するしかない。  
ちゃんと色を見たい場合はAi・Psで別で作成するなど対処する  
  * 文字の細かい設定ができない  
カーニングや文字詰、縦組みができない。（まあ...WEB・アプリを想定しているので仕方ないか）  

* URL発行    
  * コメントを削除してしまう  
URLのページにコメントを入れた後、元ファイルを編集することでコメントを削除してしまうことがある。  
アートボードとコメントが紐づいているので、アートボードを削除するとコメントが消えてしまう。  
重要なコメントを記載している場合、元ファイルの編集は注意が必要。
  * URLを更新できない  
ファイルのURL発行した後に新規でURL発行すると、元のURLを更新できなくなる  
URLを発行したユーザーにしか更新はできない（他のユーザーは更新できない）  
